<resources>
    <string name="app_name">Подсчет коммунальных услуг by PfR</string>
    <string name="info_text"><![CDATA[
        <b>Общее описание приложения:</b><br/>
        Это приложение предназначено для упрощения подсчета оплаты за коммунальные услуги. Оно позволяет пользователям вводить показания счетчиков, автоматически сохраняет данные и вычисляет сумму к оплате, основываясь на разнице между предыдущими и текущими показаниями.<br/><br/>

        <b>2. Основные возможности приложения:</b><br/>
        - Ввод показаний счетчиков: пользователи могут вводить показания своих счетчиков электроэнергии, холодной и горячей воды в соответствующие поля.<br/>
        - Автоматическое сохранение данных: приложение автоматически сохраняет введенные показания счетчиков, чтобы пользователь мог использовать их в будущем.<br/>
        - Расчет суммы к оплате: приложение вычисляет сумму к оплате, основываясь на разнице между предыдущими и текущими показаниями счетчиков. Для этого используются тарифы, которые могут быть обновлены администратором приложения.<br/>
        - Отображение результатов: после расчета суммы к оплате, она отображается на экране, чтобы пользователь мог легко увидеть ее.<br/><br/>

        <b>3. Инструкция по использованию приложения:</b><br/>
        - Ввод показаний счетчиков: откройте приложение и введите показания своих счетчиков электроэнергии, холодной и горячей воды в соответствующие поля.<br/>
        - Сохранение данных: приложение автоматически сохранит введенные показания счетчиков для будущего использования.<br/>
        - Расчет суммы к оплате: нажмите на кнопку "Расчет", и приложение вычислит сумму к оплате, основываясь на разнице между предыдущими и текущими показаниями счетчиков.<br/>
        - Проверка результатов: после расчета суммы к оплате, она будет отображена на экране. Убедитесь в ее правильности и сохраните ее для последующей оплаты.<br/><br/>

        <b>4. Преимущества приложения:</b><br/>
        Приложение будет полезно для пользователей, которые хотят легко и быстро вычислять сумму к оплате за коммунальные услуги, не беспокоясь о сохранении и обработке данных вручную.
    ]]></string>
    <string-array name="roles_array">
        <item>User</item>
        <item>Admin</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_options">
        <item>Default</item>
        <item>Serif</item>
        <item>Monospace</item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
